［英雄聯盟］ 最近迷上了 gold funneling

如題 有無巴絲覺得咁玩好正
拎黎打積分勝率又高 不過條件係要有朋友陪你咁玩

你肥到成隻豬咁打人地低你幾LV梗係正啦戇鳩